林鄭月娥話感謝留守醫護人員，點解唔送晒d口罩比前線醫護

強烈要求將所有高官，公務員 ，Popo既口罩轉送比留守既前線既高危醫護人員

前線醫護好需要口罩呀 特首

D口罩上曬大陸，大陸再分20萬口罩菲律賓

特首除落黎果個 都要ga